# 游戏资源的压缩
设计的目的：方便解析，快速定位资源包的文件内容，方便更新，节约时间。
设计的要点：从文件目录根据输入的参数把要求的文件打包在一起。文件索引表在包的前头（也可）
附在后面，文件内容的二进制信息连接在一起，索引里有文件内容的偏移与容量。

游戏使用的场景，游戏首先读取资源包，从资源包拿出索引头hash，然后游戏需要的时候从hash得到文件信息，
根据文件信息从资源包解析文件与使用文件。资源包读取，先读取更新的补丁资源包，再读取大资源包，这样的
情况下在hash的时候先判断有没有这个文件路径，如果已经存在则抛弃（跳过读取这个文件的内容）。后面可以
考虑资源包的二进制更新问题。

# 打包命令
-s srcPath 
-d targetAsset_PathAndName （可选默认是asset.dat）
-t "*.png|*.jpg" (可选)
-m "正则" （可选，文件名符合才通过）
-mf “正则” （可选，去掉文件名符合的文件）

# 问题跟踪
* 出现内存越界。（没有足够的内存等进行）

诊断：看了一下mac的物理内存，总大小8G，使用的内存是6.73G，剩余的1.27G。
压缩目录的大小是666.4M。按照目前的写法，从fs读取到buffer，再从buffer write到MemoryStream，
当CG没有进行足够的时候，使用的是双倍内存，666.4M * 2超出了物理内存。

fix：后面也需要改进这个copy的方式，现在把“缓存的总大小”，分离到各个fileNode的buffer上。写的时候，
一个个从fileNode的buffer写到合并文件上。反序列化的时候，也是从文件一个个读取出来。
文件索引头还是需要跟文件内容分离。如果需要这样扩展：先读取文件头，后面按需读取文件的时候就有用了。


